毀 童 年 ！！！ ［ONE PIECE開拍荷里活真人美劇！］

現時動漫經已大為被大眾作認同及接受，作為「動漫大國」的日本，其作品除備受亞洲各國粉絲愛戴，亦大受西方大眾所鐘愛。近年，日本掀起一股「動漫真人化」熱潮，不少人氣作品都紛紛改編推出真人版電影。不過，並非每次改編都成功被粉絲接受。想不到今次就輪到《少年JUMP》最強台柱之一的《ONE PIECE》，將要「真人化」變成劇集，不過開拍的竟然不是日本本國？！

ONE PIECE開拍荷里活真人美劇！每集預算1000萬美元！

由漫畫家尾田榮一郎推出的冒險漫畫《ONE PIECE》，不只成為《少年JUMP》最強台柱之一，在日本全國、以致全球各國都擁有著眾多粉絲。該作品自1997起，連載經已踏入第20個年頭，至今已經推出單行本第93卷，路飛一眾人的「草帽海賊團」正在「和之國」展開冒險。其實在今年年初時官方宣布準備慶祝作品22週年時，尾田榮一郎老師在受訪時就親口承認「《ONE PIECE》快要大結局了，我預定在大約100話左右，可能會稍稍超過」。今年除是連載22週年，也是作品動畫化20週年，所以官方特別在睽違 3 年上映全新劇場版《ONE PIECE STAMPEDE》，史無前例地豪華集結了38位人氣角色，包括海賊超新星+海軍+七武海+革命軍組成「奇蹟共同戰線」。而世界各地亦有不同活動為《ONE PIECE》慶祝，如日本環球影城USJ、香港海洋公園亦有ONE PIECE的相關的特別活動，吸引一眾粉絲參與。

不過最驚人的消息來了，就是這套人氣作品，將會開拍真人版劇集。而且並不是日本國內日劇，而是由荷里活製作公司 「Tomorrow Studios」推出的美劇。劇本由Marvel超級英雄影集《神盾局特工》（Agents of S.H.I.E.L.D.）編劇Matt Owens負責，導演則由《逃》（Prison Break）知名製作人Marty Adelstein擔任。而且Tomorrow Studios更直言「我們非常重視今次的《ONE PIECE》真人劇，所以每集已預留1000萬美元作為預算，希望劇情能夠跟原著一致，目標是絕不背叛每位支持《ONE PIECE》多年的粉絲！」。不過，「演員名單」尚未公布，角色造型能否還原是一眾粉絲最擔心的事。加上之前多套日本人氣動漫，有改編成荷里活後都變成「糞作」，完全跟原著是兩回事。

《ONE PIECE》真人版美劇故事預計從「東海篇」展開，不過大量粉絲作品變成美劇感到「黑人問號」。「真的不需要！我不想看見路飛或索隆變成奇怪的白人和黑人演員」、「光想想角色要怎樣選角就覺得頭痛，我建議劇組可以把這些錢省起來」、「問題在於尾田的畫風，根本完全不適合西方人來呈現」。更有粉絲貼出日本諧星扮演的草帽海賊團 Cosplay，笑指真人版美劇大概比這個更慘樣。假如最後有黑人或歐洲美女參演，你又怎麼想呢？

羅賓一定係黑妹，娜美一定係白人，邊個扮烏索普

楊怡

劇

Plastic ~ Plastic ~ Machine Gun ~!
係咪咁?

等睇黑人路飛 政治正確

根據荷里活既糞作,路飛一開波可能就揸緊航母去征服世界

如果好似巨人真人版咁…真係會睇到反艇

唔係rubber 咩

會唔會 gum gum

肛門肚門

唔好咁啦，可能好好睇呢

three thousand world

講真
一千萬美金一集
點都有少少期待

先唔講樣, 剩係諗到全部講英文已經好撚怪

950萬去左演員到
淨低45萬拎黎買版權
正確預算5萬一集

一千萬已經係got個水平，咁大預算有啲想睇佢拍到啲咩出嚟

動作片一定係 the rock 做主角，大家等睇大隻版路飛

可能係光頭卓洛

F4都有路飛睇啦

點解要咁做 未選角都一陣伏味

will smith做烏索普冇得輸

淨係得4檔啱the rock做